意大利媒體Radio Rossonera報導，C朗可能會在本季離開祖記

據意大利媒體Radio Rossonera報導，C羅可能會在本賽季結束後離開

自從2018年轉會加盟斑馬軍團以來，35歲的C羅已為球隊出場75次，打進53球。 不過，從今年5月起，就有媒體稱他可能在今夏離隊，而在財政受疫情影響的情況下也願考慮放走這位葡萄牙巨星。

Radio Rossonera的記者表示，他收到來自多個不同消息源的消息稱C羅可能在今夏離隊，目前他仍在收集更多確切的消息。

挑戰法甲

中超啦

鬼佬frd話見到radio rxxxx 就知一定fake

可能

都要睇成績，如果今季乜都無就變敗走意甲

去碧咸到

踢埋德甲啦

走都正常 祖記太廢 成隊波老野黎梅下梅下

打意甲隊都成日打和

想拎歐聯真係發夢

年年都話返曼架啦

再柒前幾年都兩入決賽拎亞軍，當唔算好，都比好多隊出色喎

係都德甲先

意甲天王

係，Rossonera=米蘭狗又搞事